[N賓入] 同事先奪他雙腿再奪女友，他氣到操著輪椅拿針筒展開復仇2020

你勁能癲

佢能有咁大膽x人

你點知無

根據真實事件改編？

係
件事發生係香港

賓

反父嗎

是

結局nben先係果個同事
佢一早係主角張輪椅到放左針

拉